其實達哥係咪gay？

想approach佢

但佢有Kitspy

佢只識出賣backup佬

佢係女人

結衣BB

佢啲戲唔多掂，依家晚晚最唔想睇佢同洪永城啲對手戲

聽達哥唱歌嚟打丁

得喇叻喇，眾人皆醉你獨醒嘛，是非對錯都未識分唔怪得比人叫兒登

大帥哥條女你都敢搶

好想屌佢屎忽 實好緊